你公司有無人渣？

我做好多間公司
最常見就係加到最後一淡水就走左去

係唔係偶然呀？咁岩人地加滿呢？

計埋呢支，呢個星期我換左四枝

仲有食物渣，我呢間公司個星盤係每日都有廚餘

我返工唔係望住部水機

睇錯渣奶

你都相當淫蕩

直頭谷精上眼